大家屌612嘅時候可以睇下科大基金做得幾好

科大差唔多第一個衝出嚟成立基金支援反送中
由六月到宜家每個月都有基金report出嚟
個個都睇得完全透明
咁耐未聽過有科大人claim唔到

唔知點支持佢地
不過想喺度講聲加油

題外話有冇人留意到誠哥呢排捐咗錢俾科大

屌又唔記得p牌唔推得

P牌自己同自己圍爐

個post係咪預備收皮

呢排612 都做好咗好多嘅 兄弟爬山 各自努力

幫你輕輕一推

再大力一推

一大

好useful嘅資料

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你唔講我真係唔知科大有搞

推

唔係掛科大出哂名611嗰晚批咗103萬

612班撚樣罵鳩國難五金搞到收埋皮，612食屎啦

大家向正面睇
少d屌
多d讚做得好嘅同路人

老鬼表示好少留意返科大D野
SOR

不要說612批音響
試着說國難五金做得好

分化撚

次次吊612就連登就成班打手出黎咬

係囉 成億, 但係籌完好多前線係到餓近無人幫阿

新一大

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

Push

612真係好垃圾

612 籌錢就叻
用果方面可唔可以全面d
除左保釋同律師費
係唔係仲有其他地方洗到舊錢

科大好波！！！

科大SU真係好掂

咁以後要捐就捐俾科大基金就得？

Ust

科大加油..!

聽講個會長拎左部分公去旅行姓吳既

會長唔係姓吳

科大

唔係外務副會長咩？佢之後俾人革埋職了

自己搵下啦 總之有個姓吳既人啦 上過電視架

兄弟爬山 各自努力 想捐邊個自己揀

Pish

麻煩各位要屌基金去佢地fb 洗版，阻住其他行動post

感謝 加油

幫你推～

幫你推啦